契媽今年沖偏財

Catherine Duddy Wood，1955年11月26日
日月年運流
辛丁乙甲辛
卯亥未午丑

今年辛丑牛年, 與契媽出身之年天剋地沖, 且沖佢偏財, 原局亥卯未合木被丑土所沖, 因亥卯未是合財局, 現在合財被破, 乙辛沖, 龍逃走, 我預期契媽今年都係冇運行, 資金快速流失, 神話破滅

係吖？快啲send email話佢知啦

唔識八字，但見佢五行都有，
其實應該唔會差得去邊

所以我剩係話佢今年流年沖財姐, 無話出年

咁今年唔買契媽住

而家走其實都未遲, 可能仲要跌多50%, 今次納指股災將由ARK系列引起

屬羊啊 同牛差6年 屬於丑未相沖

you are right